{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24609",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 SHOW HOTEL"
    },
    "text": "梁山北部洞SHOWは、お客様の快適で幸せな一日のために最善を尽くしています。 宿泊施設は計49室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 入室後はいかなる場合でも払い戻しはできませんので、この点に留意してください。 宿の位置は梁山公設運動場まで500m、梁山ICまで2km、梁山市外バスターミナルまで1.6km、釜山大学梁山キャンパスまで1km、通度寺と通度ファンタジアまで15kmの車で10分の距離に位置しています。 訪問者の評価によると、宿泊施設は清潔で手頃な価格で出張宿泊するのに良い場所として遜色がありません。 駐車場も広く心配なく利用でき、清潔な客室を提供しています。 また、入退室時間に余裕があるという点も利用客が非常に満足している部分です。 なのでおすすめの良い宿だと言えます。 追加で知っておくべき事項としては、2021年3月に客室全体のリニューアルが完了し、先着順で即時割引クーポンを提供しています。 全ての客室ではネットフリックスを無料で視聴することができ、スタイラー、空気清浄機、浴槽を希望するお客様には入室の際にお知らせいただければ可能な措置をとります。 KTギガインターネットとパンパンのWi-Fiを提供しており、午前7時から10時までは1階ロビーで無料朝食を提供しています(シリアル、トースト、牛乳、コーヒー、ジャム)。 広くて便利な駐車場施設も完備されており、現場決済の際、会員価格での現金基準です。 アダルト放送も上映されており、最高の 2 人または 1 人浴槽を提供しています。 また、衛生的なホテル式寝具管理を通じて快適で安らかな寝床を提供し、最高級備品も一緒に提供しています。 SHOWと一緒なら、お客様に安らかで幸せな経験を提供することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿の位置は梁山公設運動場まで500m、梁山ICまで2km、梁山市外バスターミナルまで1.6km、釜山大学梁山キャンパスまで1km、通度寺と通度ファンタジアまで15kmの車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で手頃な価格で出張宿泊するのに適しており、駐車場も広く利用でき、清潔な客室を提供しています。また、入退室時間にも余裕があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではネットフリックスの視聴やスタイラー、空気清浄機の提供があり、浴槽を希望するお客様には入室時に対応しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のオプションサービスについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設ではKTギガインターネットとパンパンのWi-Fiを提供しており、午前7時から10時までは1階ロビーで無料朝食を提供しています(シリアル、トースト、牛乳、コーヒー、ジャム)。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設には広くて便利な駐車場が完備されており、現場決済の際は会員価格での現金支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の評価は清潔で手頃な価格で出張宿泊するのに適しており、利用客は入退室時間の余裕も気に入っています。おすすめの宿泊施設として評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリニューアル情報はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は2021年3月に客室全体のリニューアルを完了し、先着順で即時割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の付近にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の付近には梁山公設運動場や通度寺と通度ファンタジアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 571
    }
}